搽完茶樹油唔記得洗手去廁所

依家成條撚仲薄荷搽白花油 會唔會扯唔起

會,要切

聽人講搽多次會冇事，以毒攻毒

碌鳩好似開始變細

6米jj唔怕啦

收縮之後會反彈返
物極必反

軟有鬼用

查白花油可以中和番

好似用大量口水可以中和番佢